人民日報--將會透過全國人大表決確認中國境外華人的中國公民身份

所有港區國安法適用的人士都會被確認為中國公民

命運共同體
全球徵稅